溫馨提示﹕請記得眨眼

感謝提醒

手動呼吸，心跳

屙屎記得文屎